樂道中學倪可琳聲稱自己暴動比popo拉，扮手足厄錢

姓名：倪可琳
英文別名：Daisy
出生年份：1999
中學：樂道中學
大學：浸大傳理（聲稱）
ig：daisy_holam_gwat

12月個陣已經開過po
[尋人] 朋友9月比狗咬之後多次進出狗屋 直到前幾日再搵佢唔到

當時未搞清楚件事來龍去脈，仍然相信佢係因為暴動比popo charge
經過5個月斷斷續續嘅調查終於還原到件事嘅真相：

倪可琳係9月上旬因涉嫌以欺騙手段取得財產比popo拉，相關報道係呢度：
探射燈：毛孩騙案猖狂 警懶查逼銷案

9月12日收到倪可琳send“發給被羈留人士或接受警方調查人士的通知書”

佢話自己係因為暴動比popo拉，而家保釋出返黎。之後9月至10月其間先後用：比popo凍結咗戶口、屋企人唔係香港、冇錢開飯、冇電話用、比人cut電、冇錢去醫院覆診、d動物都好餓就黎死等等嘅籍口去問我同另一個friend借錢，但因為另一個friend exchange緊唔係香港，咁就唯有我借住先比佢應急先，心諗最緊要手足唔好有事，總共借咗＄7190比佢。

10月中佢ig story話popo撤回檢控，我見佢無事就開始追數啦，之後就係上演一大堆籍口唔還錢嘅戲碼，可以睇返12月個post

但出咗post之後佢ig block咗我，連facebook都del埋，另一個friend都搵佢唔到。
我終於發覺呢件事唔簡單，唔通我比人厄錢

google一下佢個名，發現佢有厄人前科：

我膽粗粗pm另一個受害人，佢send咗東網篇報道比我，我check返倪可琳比popo拉嘅時間同話自己暴動比人拉嘅時間極度吻合，先發覺條友真係食緊人血饅頭

當然憑我嘅判斷未必一定岩，所以係3月中我走去警署扮報案，話我比人厄咗錢，條友話自己比警察拉咗，被凍結戶口所以問我借錢，想知其實佢係犯咗咩事。再比一開始“發給被羈留人士或接受警方調查人士的通知書”上面個案件編號當值嘅popo check，popo證實呢條友係因為欺詐被捕，冇出現過暴動罪

4月我亦有申請過免費法律諮詢，不過當時見我個律師係仆街黎，聽到我淨係冇咗7千幾蚊就講“琴日有個hku學生比女朋友厄咗120萬都未追到，你個7千蚊就算啦，浪費我時間”。之後就趕我走，鬧我咁少錢追黎都嘥氣，完全幫唔撚到手

直到而家我都仲有keep住whatsapp佢，但有心厄人錢嘅人又點會覆機

而家覺得拎得返錢嘅機會唔大，出post都只係希望可以比更多人知呢條撚樣嘅惡行，大家小心為上

當然有人識得佢可以聯絡到佢就最好。因為唔只得我一個受害者，除咗用暴動扮手足厄錢之外，佢之前賣寵物用品厄人過數唔發貨都涉及幾萬蚊，據我所知呢班受害人到而家都拎唔返錢。

相由心生

between 我之前stalk到佢老母嘅資料，發現佢係2015－2016期間出席過好多嬰幼兒講座講七田式右腦開發，仲會sell好貴嘅閃卡教材，幾千蚊一套
例如呢個：

我亦都打過去主辦機構查詢，扮對閃卡好有興趣，想拎講者yoki pang嘅聯絡資料了解多d。不過staff話我知佢地都聯絡唔到yoki，呢個人係2016之後就冇再出席講座，完全係人間蒸發，冇人搵到佢。

聽完之後我極度懷疑倪可琳老母都係老千，厄盡聽講座嘅媽媽買佢d貴教材後，賺夠錢就消失。

你仲未攞得返

偉 係到嗎?

小額? 又唔洗搵律師

小額要佢個地址，但我冇

人型豬

借左出去嘅錢, 就咪諗住拎得番, 當捐左啦

暴動？？
暴龍就有佢份

真中招就靜到唔敢搵人

騙徒就大大聲話自己暴動

香港人，滅族。

btw咁多單騙案好似無乜人入罪同退得返錢。

唔割佢一忽肉出黎唔得

推

手足唔割，五毛係度搞分化

lm

呢啲一定要推

慘

呢D人真係好賤

依d人渣起碼要斷手腳 作奸犯科再扮手足
最應該私了

原來搵錢咁簡單

咪亂借錢比人
大把channel 會為捕手足提供協助
如果真係想幫手
捐錢比各channel 甚至612啦

想屌

借錢比手足全部比星火同612啦

賤到

好撚賤

推仆街

幾靚女

冇咗下面嗰個😦冇咁好笑

下

好大隻打開mma

真中招嗰班真係拎張飯卷就算
希望啲錢留俾有需要嘅手足

結果反而去咗呢班仆街度

popo 唔會捉生化潛艇

tui

真係fat fat喎

講還講...
你一嚟就俾張boss級相，樓主而家係咪應該俾錢我地睇心理醫生先

個樣有少少似稻中兵團入面"你很安全"嗰隻人型豬

真係有樣睇

正宗仆街

想知120萬單野多啲

d脂肪肥撚到擋實彈都得

嘩而家啲99年成座山咁

佢中學嗰時瘦啲架

被人利用 慘

要比多啲人識

正一撚屌

大隻過我

仲拎好多獎 資優學生黎
google search佢個名有好多新聞
“希望同學們能以倪同學為榜樣”
好撚諷刺 叫其他同學學佢去厄人

sorry 冇諗住嚇親大家

下次肯撚定話冚家中武漢肺炎冇錢醫呃人錢

而家D HKU學生咁有錢俾人呃120萬

樂道本身都垃圾學校嚟資咩優

利申：校友

第一眼以為係周柏豪、周杰倫同jj個老婆

新口號 又幾生鬼

係，有需要就搵612，至少佢會把關緊d

唔係錢多少既問題
呃120萬要告
呃7000蚊都要告
唔可以縱容呢D仆街
而且兩件事可以同時進行

早幾個月好多人上連登開個POST話自己無屋企住就大把人比錢, 我唔係話唔信手足, 但涉及錢銀都係FC下好D。始終好多人心術不正。

好撚肥

香港人太有同情心

個樣似30+...

無屋住去搵北區教會，佢地有住宿服務

咁仲係咪手足

agger
我去搵免費法律諮詢係因為有fd話可以經律師向popo索取案件資料，咁就可以拎到條仆街嘅地址然後去小額告佢
當時見我個律師聽到7千咁少就即刻唔想幫，佢覺得為7千浪費我同佢嘅時間都唔值得，係律師角度7千好少，可能返一日工都賺返黎
但7千對一個學生真係好多，呢到係我3個月parttime人工

冷處理啦

幫你推

幫你推，呢啲人渣

可唔可以寫信send去浸大？如果佢係浸大學生，冇理由唔理

既然佢9月上旬，因涉嫌以欺騙手段取得財產比popo拉，你可以報埋你呢單，可能有機重開 file 。

家長不嬲等於水魚

肥醜多賤人

禁入黎之前以為又係倫敦金雞樣
點知今次係扒

肥版女大j

得罪講句
香港好多人傻錢多
犯左法怕被人拉, 唔會同人講
無犯法扮自己犯法呃錢, 反正有言論自由, 發神經話自己犯法根本唔犯法

依啲就真係正宗食人血饅頭嘅撚樣啦
你每扼一次 就少咗一筆錢俾真係俾人告緊暴動嘅手足

😦😦😦

憑我實力借返嚟嘅錢點解要還?屌你老母🖕🏻

黃到冇腦樓主rip,下次醒d，唔好再錯

手機響鈴來留名

不嬲都係，不過佢地俾錢之後會安樂d咪俾囉，最緊要唔好on99 check自己捐既錢用左去邊

不過樓主慘啲 下次要小心啲

點解咁多老千 好好玩咩

垃圾中學

dllm死肥系

琴日有個hku學生比女朋友厄咗120萬都未追到
有冇人介紹我識？

當買敎訓，第時唔好咁易信人

依班畜牲仲賤撚過藍屍

話撚左錢唔係無窮無盡
一開頭成班母愛爆燈
係唔撚係都話信住捐撚左先
屌你老母 真係手足 好多都唔會厚面皮周圍問人拎錢 最多都係搵612 星火幫手

好啦依家攬炒團隊果d真係做到野到依家都未到數
仲好意思話香港人窮得只有錢

好心有錢肯捐既都要睇情況 課係真係做到實事
真係有需要既手足身上啦

之前講比人屌到反皮
依家知比人呃又唔撚甘心 唔係預撚左總會有好多害群之馬咩？

咁細個已經成個師奶咁

屌佢老母啦

好慘
幫你推

被人呃、上黎講下又要被你屌

嗰樣差咁遠嘅，中學嗰陣都叫靚靚女女wo

連燈大把騙子

4月一大堆題目係噤昆人撈原油期貨

由20幾美元跌到負35美元結算

死八婆 臭雞

pish

我身邊有人比人拉過
真係唔會周圍話自己比人拉
當然果時有好多手足幫佢
KEEP住話自己點點點果D大家真係要小心

報狗
玩到佢真係入暴動🤣🤣

好撚似

push

好樣衰

肥西

呃人錢大山婆

死肥婆

佢係唔係周柏豪個老婆？

師兄覺得如果我send信去樂道講件事，希望佢地幫我聯絡呢位校友／提供佢地址比我，有冇staff會理我

佢自稱浸大傳理，我fd搭fd問過浸大傳理嘅人，冇人識得佢，完全唔sure佢係唔係浸大學生
加上厄人係佢強項，報假學歷有幾出奇

自推

應該唔會理，不如連登keep住搞鳩佢同r下啲文宣之類嘅ig求人地幫你動員followers撚鳩佢好過

幫推

支持，尊重，鼓勵，贊成。

下面係咩？

😦

我當年係佢同班 你問我答

師兄會唔會有佢地址
and呢條女搞乜幾年內由M變到XXXL

佢住穗禾苑

但唔知邊座Sor
中學成日搭的士來回 又狂問人借錢

問完唔還就梗架啦佢

痴撚線 咁佢呢幾年賺埋賺埋都唔少
唔怪得之有錢養咁多寵物

仲想問 知唔知佢而家係咪讀緊浸大傳理？

儲埋儲埋都可以發達

之前仲叫完人幫手養然後唔俾返贍養費人哋

佢聲稱係